【香港既濕凍】天文台發出寒冷天氣警告

寒冷天氣警告

香港天文台在下午4時20分發出寒冷天氣警告。天 文 台 預 測 本 港 未 來 兩 三 日 天 氣 寒 冷 。 明 日 市 區 最 低 氣 溫 約 在 12 度 左 右 ， 新 界 會 再 低 一兩 度 。

市 民 應 注 意 保 暖 ， 多 穿 禦 寒 衣 物 ， 並 應 保 持 室 內 空 氣 流 通 。

市 民 亦 應 避 免 長 時 間 置 身 在 寒 風 中 ， 特 別 身 在 高 地 或 空 曠 地 方 ， 以 免 著 涼 而 影 響 健 康 。

如 你 認 識 獨 居 的 長 者 或 慢 性 病 患 者 ， 請 間 中 致 電 或 探 訪 他 們 ， 看 看 是 否 需 要 提 供 幫 助 。

市 民 使 用 暖 爐 或 暖 風 機 時 ， 請 注 意 消 防 安 全 ， 遠 離 易 燃 物 件 ， 及 避 免 電 力 負 荷 過 重 ， 並 切 勿 於 室 內 生 火 取 暖 。

當 使 用 舊 式 氣 體 燃 料 熱 水 爐 時 ， 需 確 保 室 內 有 大 量 清 新 空 氣 。

以上天氣稿由天文台於2017年02月23日16時20分發出